# E2iPlayer for E2

Aby zainstalować wydaj poniższą komendę z telnecie / To install run the following command in telnet:

wget -q "--no-check-certificate" https://gitlab.com/zadmario/e2iplayer/-/raw/master/install-e2iplayer.sh?inline=false -O - | /bin/sh

jeśli nie zadziała, spróbować z poniższą:

wget -q "https://gitlab.com/zadmario/e2iplayer/-/raw/master/install-e2iplayer.sh?inline=false" -O - | /bin/sh
